什麼是愛

如題

一人一個愛 對你黎講是什麼

愛 是否就是不放棄？ 但不放棄又是否真的因為愛？
本人 想不透 有點不純粹

今天call0630

我香香港 沒有想過要移民

愛*

自推 1

自推2

這問題是否太深入？

推

無人答下我

今天0630 記得出去呀

何以這土地淚再流

何以令眾人亦憤恨

化學作用